日文學到 N 幾先夠旅行暢玩用？

想同當地日本妹用日文溝通
N3 夠唔夠做？

得既 可以講到好似中學雞同鬼佬講野咁既水平

1

N5夠啦

旅行+簡單日常溝通 N3夠做
深入對話應該起碼N2

慳番啲錢去飛田新地啦
使乜搞咁多野

agger